香港人係時候要擁有屬於自己嘅國旗

抗爭左半年，我哋香港人前所無比咁團結，連國歌都作埋出嚟，但係，我哋依然係揮緊光復旗
我哋缺乏一支有代表性圖像嘅國旗

上面嘅呢支旗喺由Dgxmusic片段中的圖像修改而成，個人應為暫時最適合作為香港嘅國旗，除咗具代表性，簡樸，潔淨同美觀之外，仲有幾個原因：

1. 象徵嘅核心價值
國旗嘅藍色代表着民主，而上下兩邊嘅白色則代表着自由，呢兩樣係我哋香港人一直爭取嘅普世價值，而自由中間夾住民主，代表先有自由，其後才有真正嘅民主（否則就好似中國啲小粉紅咁）

而當中嘅18粒星星則代表住喺18個區議會嘅全港市民，一粒粒星星站在白色上。代表着我哋每個人都嚮往生活在自由嘅土地上，並上下一心，一同時刻致力維護中間藍色嘅民主制度

2.地理位置
國旗嘅顏色其實亦代表着香港嘅地理結構，雙方的白色代表着九龍和新界區，而下方的白色代表着香港島；中間嘅藍色則代表分隔兩地嘅維多利亞港，能夠充分體現香港嘅地形同既有風貌

唔知大家認唔認同，但我第一眼睇到嘅時候就已經有呢個感覺

祈求民主與自由 萬世都不朽
香港人 起義

國旗真係好重要 睇吓人哋加塞同西藏，一個圖案佢有非常大嘅象徵意義

7

有集會啊 大家記得要去啊 熱門一個Po都冇 完全唔夠宣傳 樓主可唔可以暫時頂置呢段嘢？

之前睇過咁多個國旗post, 真係覺得呢個非常適合同埋最有機會

黃色經濟圈的障礙

唔知大家認唔認同 國旗嘅重要性

Push +1

1/10

藍色

Push+2

推到上熱門

自古以來其實藍色都代表着自由民主 只不過係俾啲仆街藍絲影衰晒

香港人加油

甚至可以係家家戶戶出邊掛住支旗 好似新加坡嗰啲咁 配育真正嘅愛國情緒

Push3

Push4

Push5

香港人反抗

Push6

Push7

香港人報仇

Push8

Push9